窮撚取消唔到蘋果訂閱.....

實在太窮……只係想暫時停訂一下壹週刊嗰個，結果去到官網撳取消訂閱淨係話"Error出了些問題！ "
蘋果係咪想做第二個有線

自推1

用信用卡？

debit card

搵咗cs味
上lihkg 講係冇用
拉

你好似唔睇就冇事

窮L無信用…

Debit card入面冇錢？
10月既錢應該尋日扣左
如果今日取消 要扣返一日$1.68

咪撚理樓主啦 on 99 咁

樓主直接打比apple啦

你個acc古古怪怪

打電話去客服

打咗，結果係電話錄音叫你用whatsapp去揾佢哋

sorry我都知我啲po文好L古怪orzzz
因為平時多數都係fb同班fd講,唔敢講嗰話題就會上嚟連登開po..

你去蘋果網頁攪，網址如下

按右上角 login 掣登入左先，然後有得睇你訂閱情況，裡面有得揀取消訂閱。

試過了噤咗半日，可能搞緊個系統啩…

咁就真係蘋果問題了，等得就等幾日，或者打上hotline 問

打去開啦
佢又唔會食咗你隻豬